有無人鐘意ChouCho?

見動物台好少提佢 但係其實每季都keep住有好歌
冰果開始留意到

伊莉亞

玻璃陰唇

有妹就好了

冇睇有聽

好鐘意呢種聲性 eufonius既riya都幾正 有冇同好

淨係有聽佢niconico時代翻唱
反而岀咗道就冇聽過

好聽

識波

冰菓op

第一次聽係Glasslip首OP，把聲幾甜

呢首正呀

Gup

好通透 好清

大陸人？

當年嚟過香港

近排結左婚之後啲歌越嚟越正

已成人妻 估唔到

chochou本身就係作曲vocal二人組合
舊年佢地公佈左結婚消息

薄紅之月真係超班 好夾個pv 好正

自膠 睇錯名
巴打講緊choucho

....?????

仲聽緊冰果

有另外一隊野叫chouchou 成日認錯名